[viutv] 週日慶功宴

睇下第一集係點先
有陶大宇、eric kwok